好撚期待特首選舉論壇

主持人：好，依加到林鄭發言

林鄭月娥：咁我呢..

長毛：你係咪共產黨隻狗！你係咪支持廿三條立法！你係咪..
喂呀哥，我係候選人，你地捉住我做乜

20年就係咁過建設民主！！！

待笑

會唔會趕個特首侯選人出個論壇

喂呀哥=無得同我架fc鬥

共產黨走狗！！